[警世] 艾未未於紐約時報撰文叫香港人繼續抗共!

Ai Weiwei: Can Hong Kong’s Resistance Win?

文章尾段
Some are asking: Can the Hong Kong protesters win? My answer is that if they persist, they cannot lose. This is a struggle over human values — freedom, justice, dignity — and in that realm the Hong Kong people have already won. Yes, if they give up, then the machine will take over. But while a brutal dictatorship might outlast them, it can never “win.” It is human nature to have ideals and to put them into action. A dictatorship cannot change those facts. Its defeat is only a matter of time.

同時告誡大家唔好相信共產黨
The Beijing-appointed officials in Hong Kong will sell out the region’s precious freedoms the moment they are instructed to do it. Hundreds of imprisoned dissidents in China would be telling them this if they could. Muzzled, they cannot